<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://</id>
    <title>挽尊的毛线</title>
    <updated>2025-08-29T10:28:52.990Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://"/>
    <link rel="self" href="https://atom.xml"/>
    <subtitle>写完这篇文章我就去写作业，写完作业我就出道。</subtitle>
    <logo>https://images/avatar.png</logo>
    <icon>https://favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2025, 挽尊的毛线</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[努斗的修行之路]]></title>
        <id>https://post/nu-dou-de-xiu-xing-zhi-lu/</id>
        <link href="https://post/nu-dou-de-xiu-xing-zhi-lu/">
        </link>
        <updated>2025-06-30T13:37:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="还长之路的开头">还长之路的开头</h1>
<p>和大多数一样，一样的哭闹，差异最大的不同就是，能吃能拉能睡能闹，每一样都能专心的做，输出的能量也更多</p>
<hr>
<p>每天都在重复验证世界是一个草台班子，同时自己也越来越体会到能坐在牌桌的差异。</p>
<p>所谓的日子会过好，无非是每个选择都是当前状态量化的最优解，每阶段的最优叠加过后大概率很不会清零。</p>
<p>即使这一切被一个叫做命运的东西笼罩，结合历史，结合已有资源，大概率事情走向能够看出来。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一只叫金乾兑的猫]]></title>
        <id>https://post/yi-zhi-jiao-jin-gan-dui-de-mao/</id>
        <link href="https://post/yi-zhi-jiao-jin-gan-dui-de-mao/">
        </link>
        <updated>2025-03-03T01:03:25.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><em>去年大概五月份的时候，有一只自己找上门的狸花猫，听那个兽医说当时来的时候大概50天左右，现在这只猫变成了家里一霸</em></p>
<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https:///post-images/1740968303114.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<h1 id="起名字">起名字</h1>
<p>记得当时是根据他来的时间起了一个八字盘，判断是五行缺金，基于八字五行流转通顺的原则，需要后天补齐，所以起一个可以补充金气的名字，叫金乾兑，<br>
五行金，又代表刚，军队这种比较硬的感觉，这只猫喊着喊着就长大了，倒是确实是刚的很，喊着喊着刚的这股气就产生了，目前在家里是称霸王</p>
<h1 id="算卦的理学和相学">算卦的理学和相学</h1>
<p>所谓的理学就是可以通过公式计算或者是明确的计算的机制，一般都是可测算可量化的，<br>
相学就是一个禅意满满的概念，只可意会不能言传，有一些东西去感受就好，限于目前科学阶段的测算手段，有一些东西还是无法观测到，当然这里不展开聊</p>
<h2 id="理学">理学</h2>
<p>目前这个阶段帮人看事情和批八字这类的，我一般都是使用商业版的起盘软件，因为既然是付费的，工具自身就会有一定的准确度，而且还会有一些辅助的解释，也可以提高分析的效率，站在巨人的肩膀上往上走</p>
<h2 id="相学">相学</h2>
<p>这个方面很吃生活经验，说的直接点就是人的直觉，拿直觉去判断和断卦，往往这个时候会出现暴击的情形，奇准。<br>
外应断事，天下第一</p>
<h1 id="卦不可算尽-恐天道之无常">卦不可算尽 恐天道之无常</h1>
<p>前几天刚刚帮人随便看了一下，根据起的卦象判断周围的物品的特点，说实话很难，这个也不是简单的是和否，我感觉我的猜五个方向能对3个都已经很好了，另外一个是一般不能八个方向全都断，一般应该是哪个方向需要调理或者是有特点的才去断。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[找工作]]></title>
        <id>https://post/zhaogongzuo/</id>
        <link href="https://post/zhaogongzuo/">
        </link>
        <updated>2025-03-02T12:40:39.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- more -->
<h1 id="24年年前">24年年前</h1>
<pre><code> *从护网完了之后就一直在找工作，期间顺便结了个婚，断断续续的找到现在，还算有一点起色，不然我也没有心思再把博客修好，重新上路开始记录。* 
</code></pre>
<h1 id="从给风云君看卦">从给风云君看卦</h1>
<p>风云当时直接找我起了一卦，根据来问的时间，起了一盘，<img src="https:///post-images/1740920558431.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<p>当时是断的结论是，算12月当月，第四个月可以找到，也就是25年的三月份，目前是刚刚进3月，目前还没有反馈，不过应该就在3月差不多了，后面有最新的还会增加后续内容。</p>
<pre><code>工作用神取开门
开门落在震宫，逢空，跟现实中的失去工作对应，
阴盾局，开门在震宫，主远主慢，目前是亥月，往后面走还有子 丑 寅 卯，，在走到卯的时候会填实空亡。所以断找到工作的时间是卯月，也就是25年的3月。
另外尝试给其运筹，这里主要是针对入墓的

艮宫的的丁入墓，格局丁+戊，同时还有己，己是土 水泥，丁是亮的尖的 戊是方正 空间，这里断的是墙上有没有红色的东西，反馈说是有，运筹方法是把红色的物品放到了西北去了

乾宫，这里没有入墓的，但是是看到值符跟庚在一起，寻思根据壬+庚，判断有长时间的关闭的门窗，壬代表流动的东西，庚代表大金属或者是阻隔的东西，反馈是有窗户长时间没开，运筹的方法是开了门窗同时，构建壬+戊，找了个箱子 上面放了几瓶水，尝试催一下贵人帮忙，这个没有产生很明显的效果，这个方面运筹的感觉可以进一步精细。``
</code></pre>
<h1 id="25年开始专心找工作">25年开始专心找工作</h1>
<p>方法主要是还是海投的方法，时不时的海投简历，主动问岗位还在不在，期间也是有了不同的感悟。</p>
<p>真要找工作，除了要把自己招聘app上的状态改成离职在求职，还要把期望薪资改成面议，这样的话不至于连聊得机会都没有，面了几家外企，设计薪资不高，但是岗位的福利各种补贴完全可以弥补薪资缺少，我这边的一般是说先聊了技术看，再聊薪资。（这个只是我的感觉，最近是感觉面某亭的时候，技术都聊得很好，好像我没开始面的时候，对面自己给我调整了我面的岗位，给换成了要值班的，遂放弃，毕竟阿里系的都是福报和压工资厉害，）</p>
<p>学好英语很重要，因为不能流利的口语，错失了很多去面聊的机会，说实话技术门槛并不高，只是会有一些岗位是有汇报给global的场景，后面的技术文章也会用英文的方式写。</p>
<p>找工作是个运气活，又一次印证了个人技术和努力跟能不能获得好的岗位没有很大关联性，运气远大于主动问的影响，当然如果去了英文要求的岗位上不会英文的还可能会被开除。<br>
天地不仁以万物为刍狗，古代人讲求的择时而动又一次体验，有时候真不是你自己运气不好，是你自己偏偏选择一个不好的天时，方位是去做事情，说的直接点，那真的不是你自己点背，而是你自己努力撞向了不幸，<br>
过了十五和出了正月之后，感觉需求是很多了，回复的也很多，各种行业的需求，</p>
<pre><code>    我的目标也就是一个要不钱多时间多的岗位，因为平时的干活你说真的有什么技术上的门槛吗，说实话还真么有，有什么活是你干了2.3个月还干不好的，除了英语口语跟老外交流，那个确实得学，别的模仿2.3月怎么也得7788了。
    目前还在找着，不过应该很快就有选择，
</code></pre>
<h1 id="上班是不可能上班的">上班是不可能上班的</h1>
<p>人无横财不富 马无夜草不肥，靠上班也就只能简单温饱，要想真的有钱真得靠自己去搞事情，后面给自己的计划可能是，开直播算命算卦，一方面通过自己的角度也能帮助人解决一些问题，另一方面自己的技术也能得到精进，还能有一些收益，至于挣多少钱，后续再看，不急。</p>
<h1 id="写在后面">写在后面</h1>
<p>需要看八字，看事情，或者交流道教项目的可以联系我，也多一个看事情的视角，区别于其他师傅，我会尽可能的将分析过程解释清楚（当然是收费的时候，如果是免费交流的解释的就比较概括了），不管用什么方法，能解决问题，就是好方法。😜</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于]]></title>
        <id>https://post/about/</id>
        <link href="https://post/about/">
        </link>
        <updated>2019-01-25T11:09:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="关于博客">🏠 关于博客</h1>
<p>记录一些体会。</p>
<h1 id="关于作者">⛹  关于作者</h1>
<p>☯散修道教信徒<br>
📶👨🏻‍⚕️会给网线号脉<br>
能看监控📺︎和撵狗🐕︎撵鸡🐤<br>
🐦💩终结者</p>
<h2 id="玄学术数学习中">☯ 玄学术数学习中.....</h2>
<p>奇门遁甲、四柱八字、玄空风水、中医祝由科...<br>
随缘看盘，</p>
<h2 id="️️-信息安全">🕵️‍♂️ 💻 信息安全</h2>
<p>随缘挖洞，偶尔折腾</p>
<p>🔤英语学习中...</p>
<h1 id="联系我呀">📬 联系我呀</h1>
<p>💬 微信（备注来意）</p>
<p>cmtfZDB2MXNz</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>